有冇人講吓愚樂台既deep state?

唔敢講
驚俾人暗殺

被殺師

我保你

印狗點睇林奠落觀塘

驚青師

冇人講咪你講(以下略)

好多便衣
睇唔到

淆底師

辣殺post
拉

當年馬克斯共產主義係有美國華爾街背後嘅財團全力資助
只用於蘇聯以及亞洲國家建立中央銀行有系統地吸收東方財富以及摧毀潛在競爭者嘅文化。